懷疑狗隻目標轉左去連儂

極懷疑班狗而家集火去咬連儂牆
雖然一直都有手足貼文宣都比狗咬 但係今晚好似特別多
今晚暫時已知狗咬過
油塘
西營盤
西環
天水圍
大埔
有漏手足補上

大家避一避先

對方知你咩時間貼，係邊到貼
要改下
要快 要哨兵